我窮狗夠膽講，而家走去將港紙換美元嘅都係白癡

人民幣：一篤好撚臭嘅屎

港元：一篤冇咁臭嘅屎

美元：一篤轉臭梗嘅屎

日元、瑞士法郎：一杯健康珍貴嘅貓屎咖啡

黃金：一篤回調梗，長遠唔會貶值嘅金屎

白銀：一篤回調梗，但長遠會升值嘅銀屎

你講野越來越陳云根

一篤轉梗臭嘅屎

一篤等回高長遠而言唔會貶值嘅金屎

我等緊日元再跌多少少就一次過入

樓主，咁應該買乜好？

佢咪講咗

冚球鏟㗎喇，轉移資產去外星啦

睇住日元、瑞郎、金、銀、美債避險五寶

等美股假升多陣，佢哋回調返可以買

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

in日円we trust

三代仔,點解日元咁正呀

屌你老母，啲銀幾時回呀

好彩我買晒石油

我隻天然氣跑贏你

知唔知咩嘢叫避險貨幣

睇下邊個笑到最後

冇所謂，𠵱隻嘢都係諗住短炒攝時間，一穿止蝕價就掉

買金最保值

屌，唔撚回我點買

我知道佢回梗，但回得好慢

金同日元
我揀日元

喺避險牛市，銀會升得癲過金，所以我放喺堆屎嘅最尾

美元真係轉弱梗

USD is USD, not USgolD

而家等梗啲金回調

啲金回得好慢

銀13得唔得